可能係連登第一個signal 酒谷

每個星期會有一次酒聚

樓豬岩岩開，唔係好識用，試下水溫

誠邀 有禮貌 酒品好 唔飛機既朋友入黎一齊吹水圍爐取暖啦

樓主好懶 可能一個月先加一次人

推

啱啱就WhatsApp而家就signal🙄🙄

土

摯

拉 你老母推動wtsapps group以為冇人見到?

？